九龍灣姦刧案係有心人士策畫出來轉移連登仔視線!!!!!!

你地看看, 連登仔就呢件事爭論了足足廿四頁, 重有其他post分開討論緊, 無哂人講林鄭就快上台!!!!!!!!!!!!!!!!!

又中伏!!!!

緊急!!!!! 置頂這個post!!!!!!!!!!!!!

推給更多人看到

扮睇唔到囉吹呀

有人理又點？又咪係得個講字
討論完改變到咩

Ho ball

連登習慣不了
有心人應該已無視

樓主唔知 時事台 同政事台分開左??

呢到係時事台, 自然討論番新聞
你想討論林鄭上台, 應該去番政事台

當初分開兩個台, 就係唔想D 政治話題 霸住成個時事台
所以特登開個 政事台比你地入去慢慢傾飽佢

家陣反而來時事台屌人唔討論政治, 真係好笑

樓主仲自推

你真係一個天才......

成班5毛洗版

cls